中國加油．中國香港加油大遊行？

又突發出一班癈老走出嚟
大家冷處理就得
記得影佢收錢相，唔做同佢衝

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！